{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 반디하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時となっています。 予約人数を超過する場合、追加費用が発生することがありますのでご確認ください。 ペットの入室は許可されません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は制限されます。 入室および退室時間は、決められた時間帯に合わせてください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償責任もあります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことはお断りしております。 また、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、そして高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 メゾネットタイプのバーベキュー場の利用が予約特典として提供されます。 バーベキューの利用時間は22時までで、炭とグリルはレンタルが可能です。 バーベキュー場は各客室ごとに別々にご用意しております。 炭とグリルの料金は2名基準で30,000ウォンであり、人数追加時にお一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車が可能なペンションで、周辺の観光地としてはチャグィド、翰林公園、チョンスゴッチャワル、平和博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過した場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超過した場合は追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間はどのような時間帯ですか？",
            "answer": "入室は午後4時以降、退室は午前11時までとなっておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償責任も発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室内に個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内に個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙が禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場の利用が予約特典として提供されます。バーベキューの利用時間は22時までで、炭とグリルはレンタルが可能です。バーベキュー場は各客室ごとに別々にご用意しております。炭とグリルの料金は2名基準で30,000ウォンであり、人数追加時にお一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはチャグィド、翰林公園、チョンスゴッチャワル、平和博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 626
    }
}